聲東擊西：黑警喺前面嗌咪, 背後畜龍隊開始清ROAD BLOCK

睇吓後面啦, 出咗畜龍清ROAD BLOCK

你班友仲ON 99 同黑警咀炮

快走啦, 就快被圍死

走啦,

後面畜龍隊夾上嚟

全部一鑊熟

望吓後面, 望吓後面

full gear 警話清場, 重話唔係清場

D ROAD BLOCK被清啦

快走

出咗胡椒噴桶STANDBY

有鬼呀，走呀

快走快走

出路快被封死,

唔好再留係度

轉場去禮賓府

依家唔係走定唔走 係轉唔轉場去禮賓府 唔好諗到好悲觀好似輸左撤退咁
至於轉唔轉定留守 留比現場巴絲決定 最重要係齊上齊落
兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆

好危險, 至少數百黑警附近封路,

準備夾圍, 快走

再唔走就嚟唔切

走咗先

再唔走會被夾死, 就快封晒出路

唔好睇前面

聲東擊西, 引開注意力

黑警喺附近夾緊, 清ROADBLOCK 縮細包圍網

就唔走就圍實架啦

走呀！

走去第二到先
晏啲會有人黎幫拖！

你諗埋通頂個d留守人士既體力同士氣先啦

講撚左好耐唔應該留
依家辛苦左成晚 得個吉 道德高地係政府度 d留守人士變左做阻9訂既存在

散咗先啦

一圍就坐警署48小時, 乜都做唔到

個場有伏呀，走呀

散啦，唔好死守無用之地

依刻兄弟爬山 各自努力既point唔啱用 唔好講住啦

義士快走
要散啦

求離開

真有鬼, 快撤

再遲就被圍死

後面出晒防暴警同畜聾

留低泛民斷後就得

黑警唔敢郁佢地

義士快D走

再唔走拉硬

呢招之前都出過，仆街警犬搵d女警呃鳩你

唔走等比人捉番去有咩用？ 有要搵義務律師去救你 浪費緊有嘅資源

到今日你仲信啲龜？
係沖係佔都唔係而家
冇人又冇力

咪係講極都唔聽
和平散去唔代表妥協架屌
你地出事又少左人架啦

留有用之軀

否則行動派又會少咗人

一個人也不能少

留唔留由在場人士決定

要求一個都無達到

無論結果如何不分化 不長他人志氣

法國黃背心運動的 8 堂課

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。
259
3
#2
貧窮富戶
•
21 分鐘前
唔需要武力清場
釋出善意
阻路責任就係我哋
最後去返佔中末期

野餐好多地方

法國黃背心運動的 8 堂課

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。

不被捕 不受傷
轉場去

推

個勢今朝唔敢清

人係相對少，但其實夠，至少比14年末期多

涯得到放工，大軍就可以全面進場

但都當然要睇清形勢，必要時要留清白之驅，香港等緊大家去守護

兄弟爬山，各自努力

留喺嗰度好快被圍死

被圍死都唔會達到訴求

變通一下

現場兄弟睇住班速龍
依家pack野仆緊過黎！

後面堆ROAD BLOCK被畜聾清晒啦

有乜可能捱到放工?

不被捕不受傷！

轉場，唔好死守

總之就算比人清
都唔好一堆人話都話架啦
呢d長他人志氣既說話就得喇

唔夠人就走，都係要靠人數

撤咗先，落單大鑊
齊上齊落呀

死守會送民意派比政府
轉場好 返去抖抖再出黎都好

無GEAR負責誘敵嗰班後退,

可能快出手架啦

走啦

見到個社工講野都尷尬